金珉周係靠努力定係運氣拎到C位?

周周起蒜蒜蒜到做開場

但係佢出道個排名係好後,點輪都應該係sakura唔係佢,
有人話係靠佢努力不懈既精神俾製作人見到而升佢做開場

有人話佢係靠運氣,難得同隊有第二個門面,結果塊面唔識郁,做唔到開場

應該係

因為係我女友🙏🏻

2樣都唔係

實力 周周出道到依家既進步用rib eye有得睇..

你乜能野意思

個靚樣唔需要靠努力運氣..

佢堅智障

佢有才華識作曲跳舞好睇唱歌都ok

靠個樣靚 咁算努力定運氣

娜炅？

同老細上床

靠努力😆

我屌你？

你仲有咩想講 好講埋佢

想入周周..

門面係邊個

好努力陪老細

民間門面金珉周
勉強加埋面癱啦
小元就唔洗啦,有CENTER唔爭
日本妹就唔啦,二戰果時日本殺好多人

門面+識作曲作詞彈結他彈琴仲唔夠?
黑櫻淨識上網笑人肥婆

你咪吹周周囉
踩牙宮做咩

我屌你老細

妓

啥

努力同老細做愛比人中出，運氣係中出完無大肚無手尾